# Artefactos (Artifacts)

 Algunos artefactos son:
 * Historias de Usuario (User Stories)
 * Acceptance Criteria
 * User Scenarios
 * Listado de Historias de Usuario (Master Story List)
 * Agenda (Schedule)
 * Mockups
 * Software Specification
 * Test Cases
 * API Reference
